有線男神記者黃浩賢全身濕透 :P (4)

（1）

（2）

（3）

留名跟進

lm

新Post 留名

黃浩賢都推到4個post
cable係咪已經冇靚女啦

夠多圖同fans先夠開獨立post，你想討論可以呢度討論。
Post3比我想像中快爆好多。
cctvb係得梁凱寧先有獨立Post, 其他除咗1-2個之外唔多討論。

腎B考我地眼力呀

睇怕最快下星期先出鏡
貼舊圖順便臨訓前一推新post
#39 20161117

兩個都一齊出post，好sweet

好想問問題，但唔知問咩好

日日食蠔夜晚一定做幸福賓周同屎眼

賢仔好可愛

浩賢bb

超好J

有消息 話佢gay 有冇人fc到

fc唔到

冇人會知 亦同我地觀眾冇關

咩事呀 我地睇佢新聞報道咋！

唔似囉。

唔似係，佢同好朋友一齊去旅行姐

唔洗FF

[url]見到腎仔去旅行咁輕鬆，跟住要番嚟香港做戰地記者就心痛[/url]

Edwin有冇諗過今年平安夜去邊度直播？
去室內party玩下都好。
（雖然都預氣氛比呢幾年差。）
條件當然係有線繼續派你去。
值得讚下2017年直播係神作

邊個做幸福屎眼

雖然story 有合照，但出post係第一次所以我覺得算係公開關係

浩賢bb 喺的士

下

我記得當年呢個記者俾人放上連登J個時
有表示過唔鍾意高調 / 比人公開討論私生活
點解你地作為支持者要咁樣做呢......

幾時講過？

一手掌握浩賢新聞

點解好少睇到腎B呢段

[/member]睇到佢哋閃一閃，覺得好安慰[/member]

賢B殘左

明天，各位加油。
年輕選民，爭氣D啦！

辛苦晒各位記者
Edwin呢三日扒做得好好

淫邪嘅眼神

前幾日先食過嗰間日本野，早知遲啲食就可以見到真人

啱啱新聞最前線，Edwin出咗中環live講餐廳紓困措施
然後潘耀昇又出荃灣海濱講天氣凍……
好似有啲誇張……

edwin個live都可以接受，潘耀昇果個先無謂，好似好多資源咁，特登take個一分鐘都無嘅live

Lm

店長似文生 所以笑哂出黎

呢D黃店真係要好好懲罰一下
順便貼埋店主圖兩張

三一餃子
中環利源西街7號地舖

店主好靚仔

遊行都咁型仔

一副「我成功了.jpg」嘅勝利樣子
終於訪問到大隻仔仔 話唔定屌埋先有得訪問

而家報緊新聞，隔咗三個月仲以為只做記者唔做主播。

今個星期可以聽足30分鐘啦
都係嗰句，唔好咁緊張，俾心機練習下。
恒指點數同股票，升跌幾多同現價呢D真係唔可以讀錯架
但唔知係唔係因為就個app，而家官網片段畫面質素愈來愈差

陳書君唔算靚仔 但個樣好滑䅲

今日報得好好

今日唔係好多cap圖早D貼。

下 邊四個

食螺絲

尋日睇左Live，果幾個關於監警會嘅直播之後，腎B真係食螺絲食得好誇張

腎B做主播真係要加倍努力

腎仔本身做記者都成日食架啦
記者同主播不嬲都係兩樣野
btw幹仔

同意監警會個段真係食螺絲食得好嚴重
以我尋日睇1100-1130同今日0900－0930觀察，
有時見Edwin讀有兩個幾嚴重問題:
1. 股票現價同升跌幾多同幅圖不符。
2. 跳字讀，回讀太多。例如字幕打「不要相信不實謠言」，報新聞時讀「不要相信謠言 不實謠言」
聽日一樣揀0900或者0930睇，希望佢表現真係好d。其實係因為太緊張，定係睇唔清楚字幕機先不斷食螺絲?
佢做記者都無咁多螺絲食，似係鍾意做記者多過主播。
作為fans，做得唔好嘅真係要講。

唔得，無咩肉食

Hi 腸腸，咁都撞到

我發覺佢做主播嘅時候成日都食螺絲
以前已經有呢個問題

八月同九月一共做過八次，又係九點同十一點。官網一日放幾單，以前都有食。有時一單新聞食一兩粒，有時無。

但以往無睇足三十分鐘，嗰時唔知佢報其他新聞報成點。呢兩日真係恕我直言，表現幾差

靚仔就係王道

今朝Live好過琴日監警會嗰時好多
雖然都係有時會回讀

個名好詩意

道德學堂嘅人

郭舒揚唔知應唔應該叫新記者，2019年實習。
8月守護孩子集會佢去做扒。

腎b都係四年前做實習

應該未畢業，係兼職記者

樹仁網頁有佢採訪手記，Year 3 Sem 2嘅稿係2019年，下年畢業。

我都想搭，有咩線有腎B廣告？

食飯都見到浩賢BB個廣告

係唔係有線新聞app嗰個？

係啊，張痴係張枱到

邊間呀？

北角祥發茶餐廳

有線居然喺茶餐廳買廣告

識食

有D似dear jane主音
仲要平頭都咁靚仔

個樣好麻麻喎

講完又真係有啲似

又到平安夜，唔知今年有冇賢B做訪問呢

浩賢係top 啦
我都想識翁生
姓翁好似型啲咁

吓 嚇死我以為我嘅腎腎un gugu BB霸氣男神型咪豬 要裸辭添

腎腎bb 豬 黑眼圈大到粉都冚唔到
要換過啲粉底先得

希望有，話晒係全年最想睇嘅直播。過往3年都係佢有份，都做得好好（特別2017年）。
今日照6點開始睇，不過今日有和你shop，我怕講市民點慶祝嘅直播唔會講好耐。

電車妹今晚去邊度玩，會唔會去撞下賢B?

撞唔撞佢都要睇吓佢去唔去先得㗎～
Cable平安夜直播地方唔係好固定，亦未必係熱門地方如lkf同尖咀海傍(上年有)，兩年去過私人派對。
年年平安夜都唔慶祝，今日抄下83台廣告算。

豬君現實有仔咩？

年頭個次海洋公園 酒店 有冇內幕料會去邊

何必分1/0 10打和 super

去左尖咀直播

噢 半島酒店 放催淚彈 浩賢bb 小心吖

對眼比起上電視 眼大咗好多

佢好似幾高
不過似0

善用加密功能 殊殊殊

好少見浩賢bb 同佢有合照 真係咁難埋堆

照咁睇 好難再睇到...浩賢bb 笑住倒數吖

咁唯有希望仲有得睇全身濕透

仲諗住有得睇浩賢BB啲有水準既live添

而家齋得把聲 未見佢上鏡

點解要濕吖 太心邪啦

濕咗可以避免過度幻想

好想彼毛巾抹抹汗

係海港城見到賢b
真係好靚仔

31號都有活動，唔好太大期望。
今日我都唔期望有以前氣氛。

嘩 係咪有招牌 兜風耳

尖咀要兩個記者 轉左陳自穎

咁正

無睇到咁仔細
我見到有兩個女手足望住賢b係到話好靚仔

幾時先有浩賢bb出鏡

同team通常會同相同team嘅人friend d。
未見過兩人合照過。

如果有賢b既樣我唔介意神交
但性格問題真係搞唔掂

我認我心邪

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

睇嚟今年想有賢B笑容滿溢嘅片都冇

越來越遠

除非呢場運動完美結束

23：09：35

浩賢bb今日放假

今年睇嚟佢做主播報外國得意新聞同體育新聞先會笑得多D。
唔駛搵我，無片。
如果講扒同直播，得之前訪問餃子男先笑多D。

講陽光笑容，點少得呢個（雖然好舊嘅扒）

有冇諗過佢係gay
(if)

無可能

好似攬住的野

應該係部Cam

如果識畫公仔 畫個腎b公仔 2020
多戶外工作採訪 戶外用眼罩 檔胡椒噴霧

明晚有冇機會呢 會不會出live

聽日有和你shop同特別倒數活動，照睇但唔好期望好有氣氛。

浩賢bb講 新一屆中西區民主派開會剷走中聯辦花槽
咬字幾響亮 好型吖

連日尼終於有一個扒

海港城wor

電車妹仲唔去尖咀

海傍呀

係wor
熄左hdr先cap到圖 唉

我都想，不過，尋日先睇完醫生。
你哋仲唔去尖咀海傍？

出面大風大霧 咪亂黎

更新ig story

app版唔彼cap圖 想做gif都唔得

用電話cap圖功能，或者用app幫你。
不過先測試一下，有D機cap圖會係黑屏。
我電話cap無嘢，但用平版就黑屏。

三星都黑 以前舊app未有hdr都沒事

我用iphone 完全cap唔到

以為cap報道唔黑屏就無事，電話cap直播已經出事，都係黑屏。
平板同電話都係***。

咁高

下面有梯

咦 唔好拆穿啦

嘩 都高wor 178有啦

有冇嗌edwin 打招呼

忙住按電話整ig

怕羞呀

與史廸仔一齊

happy new year 呀bb

以為有人偷吻edwin

個史迪仔iive幾好睇

婚紗中背影雙雙遠去

p 得好勁下wo

噚晚各位有冇見下Edwin呢？

終於有個唔洗帶頭盔嘅賢B，笑番

喺街度見到有線新聞廣告海報貼晒價錢
唯獨無遮住浩賢bb個樣

腎仔做咩入院

賢b要好好休息

呢條成日拍美麗華嘅二世祖係鬼姓謝
叫陳國熙 1989 年出世

浩賢bb 希望你睇到呢個po你要take care呀 早日康復呀

賢B入左醫院
快啲好番，早日康復
擔心死成班Fans

仲要係story update現況驚大家擔心
so sweet

嚇死大家了

要快啲好番出院呢個真
依家仲要傳緊疑似沙士
醫院真係不宜久留
太多菌了

原來腎腎跑步跑到敏感
下次量力而為啦
唔想出現第二位高以翔

唔好呀
我仲要睇賢B報新聞㗎

豬君個focus擺明係佢，指隔離個嬸嬸做乜

佢好矮咋喎 咁都做到model

賢B無事啦
以後唔好再跑步啦

遲左，好似抄你句野咁添

大家心有靈犀

膊頭好正

係人都知唔係跑步敏感啦
大家搞下笑姐

福將wor 點可以遮住呢

佢都冇170
我170都高過佢
(之前見到佢)

平面廣告 唔使全身 邊有人care幾高

美麗華呢？
唔睇cctvb，之前數83台廣告先見到。

viu個排成日講旅遊 佢係咪王賢誌個類 唔憂做

有線班阿姐級主播好似所剩無幾，而家媚姨好睇重豬君

豬君嘅出鏡率的確好高

媚姨成日編豬君拍自己，好睇重佢

見到隻死姣零 再諗起佢個廣告 就覺得佢好煩

佢live直情好兼穩啦

但黃浩賢把聲有啲似黃浩然

呢位攝影師識貨

因為好少男記者 咁sharp醒

你要同時睇到兩個story先話揚姐

cam-man 抵讚 唔通影班醜陋嘅高官咩

有線新聞OTT App - 學生全年免費睇

有無人申請咗?呢個同平時個app有咩分別?

同上年個隻有線新聞app冇分別。

edwin好長情 成日著同一對boot

可能佢有幾對一樣嘅呢

想做佢條底褲

如果有線又派Edwin做年三十採訪又未諗去邊度直播就去下和你宵。唔好去維園啦，反正冇乾貨賣。

其實關於咩題目

一攞走個月曆見到賢B個過場好正
好想做個月曆呀

快啲去做facial 補補啦

有啲暗啞

書君先係唯一男主播 好似係

btw 陳書君好小氣㗎
唔好喺佢個post 到講edwin bb
明明只係怪icable 又唔係嬲鳩佢

佢有Post 嘅咩？

佢最近尾二呢個post

西灣河個幅係遮住陳浩暉，無遮住王春媚同Edwin。
嚴重警告Cable新聞部，年三十live係我最期待live之一。
一定要去民間年宵live，去邊個都無所謂。
派邊個相信我唔講 貴台都會知道。
(仲未收到early bird優惠回覆，登記咗1個星期。）

我都未收到

今日喺街撞到浩賢bb
仲同佢對望
已濕

好葡萄

Where
之前喺旺角撞過

唔話你知
呢次總要第二次

上年年三十喺維園撞過一次，同winky一齊行，但好快唔見佢。
今日希望有Edwin嘅直播呀，最好去d比較得意嘅地方直播。

今年得年花賣做live都冇氣氛啦

可以去和你宵。
雖然可能plan好晒去邊度，強烈要求今日唔好咁多時間講中国肺炎，多d做下民間年宵直播。

就算唔係現場 而家個app cap唔到圖 唉

翁維愷bb係武漢 好擔心佢啊

Cable d live都好例牌, 鍾意突入人地食飯傾幾句, btw原來謝馨怡叫ingrid

啱啦啱啦！去荔枝角年宵啦！

不過我屌你老母有線，你做乜放1948呀！

節日live通常以live interview形式做，有時帶你去特別地方睇下得意嘢，有線好好嘅特色之一。
CCTVB同now做節日live都係記者企係度講幾句，仲要係行貨地方。
不過換咗上司之後平安夜、除夕、年三十感覺冇以前咁好睇，
就係因為以前做得好好先期待三大節日live。
平安夜有和你shop唔計，2019年口號入晒咪又問免費攬炒先生，2020去和你宵夜叫keep返以前年三十水準。
2017年平安夜（AIA同元朗狗場版，Edwin同陳惠恩做）2018年除夕（西環舞會版，winky做）直播真係超級神作。
AIA：19：00版本係攬住小朋友sir滑梯又訪問一班小朋友。19：30版本係訪問一男一女，之後睇住佢哋拋波，鳩條仔得少少信心換到公仔Edwin要佢比D信心。23：30版本坐住碰碰車訪問條女。
2018年除夕舞會一邊跳舞一邊訪問，winky做得好開心，我都睇得好開心。

電車妹分析得好詳細好有條理, 如果有得睇番winky係cable嘅全部live就好啦

可惜有線非官方放嘅youtube舊片近乎全滅，之前殺得好犀利。
2017年平安夜同2018年除夕舞會live都殺埋，好彩2017年平安夜live有保存。
各位，快D衝去荔枝角D2 Place和你宵。Edwin 19：48做live。

預告：20:15第二節新聞又有live

2021 edwin live

又預告廣告時間後又有
頂你109台近乎全部都係商戶廣告嚟嘅，得一個恭喜發財廣告係自家。

好事來

可唔可以唔好再提呢條八公???
明明喺佢ott 個post 埋怨icable 冇edwin bb
佢發脾氣block 鳩咗我

只係留言寫咗句「黃浩賢BB呢？佢唔係都係主播嚟嘅咩？😡點解冇佢嘅？😡」
我又冇針對陳書君本人

講書君可唔可以另開一個Post
呢到明明講賢B

咁應該係你情商低唔係人地小器

AIA個碰碰車真係好經典 我係睇到之前完全無諗過live都可以咁挽法個舞會個個 浩賢BB facebook有live睇住佢地係office睇既情況 真係好好笑

玩啊

你大錯特錯
我點知浩賢做啲乜post呢？
咁我寫emoji都係出於好奇
唔係真係嬲佢本人，我亦冇針對佢
個嬲 係畀個icable 個安排
明明我見佢都係有份係poster
道理上都係應該有佢份

戇鳩！！！
我重申咗係針對icable點解唔畀佢出席
唔係嬲緊佢！！
明眼人都知唔係佢安排
再者我咁樣寫
係佢自己解錯我嬲佢
我係佢fans 同時又唔可係其他人嘅fans？？

我喺汪明荃個ig 講秋官又唔得？？？
如果咁都可以block我嘅
呢個人係好撚小氣囉！！！

再者我喺佢個post講佢同事有乜問題
係佢小心眼咋喎！！
一個公眾人物 明星都唔會介意人地點講其他明星啦
唔通一言堂只係講一個人，只係玩個人崇拜先得？？

再者如果咁樣就有冒犯嘅
咁就要block我嘅 咁係佢嘅問題
係佢理解嘅問題
唔係我嘅錯！！！

依家我唔睇陳書君呢條一言堂淨要人崇拜佢自己嘅自私精木咀啊！

唔可以 佢講開就講 等所有人知係陳書君一言堂
佢自己小氣唔得大方
完

佢咁樣做仲更加唔係好人
我地唔理佢地係咩關係
我只係知我有言論嘅自由
我冇冒犯到佢本人，冇侮辱佢喺follow嗰時
佢呢個OTTpost得佢最早一個人post出
而且最方便搵到嘅OTTpost
我只係得呢個最方便最順便最直接嘅途徑去表達意見
我都出於好奇咁問
佢要曲解再block 我真係冇嘢好講
絕對唔係我嘅錯

老實講 佢個profile係public㗎
講其他人咪其他人囉
再者浩賢BB係佢嘅同事
有乜所謂唔可以喺佢到講？？

佢block咗我 定你地曲解唔理我負皮我
無論點都改唔到佢自己作公眾人物而對粉絲小氣呢個醜陋而討厭嘅事實

從被佢block嗰一刻開始
我深思咗一陣
平靜咁回想 佢個心胸真係狹窄
所謂心善則貌美
原來陳書君係我見過最醜樣嘅雄性Y染色體主播

我真係唔想再提佢
亦唔希望任何人再喺到貼佢嘅相
因為我真係好嘔呀
我似係發現被冰封嘅陳書君公主嘅王子/發現者一樣
我同七個小矮人一樣都好想將佢好似白雪一樣
「王子，我想掟佢落山，最好有咁遠得咁遠」

就算係唔啱嘅
咁請佢表現返公眾人物應有嘅風度 有禮咁解釋
一下子block 鳩我
呢條友因住有報應
我首先冇得罪佢啲乜囉
唔講以為我係佢搶咗佢條仔，咒詛佢十八代先要block柒我

陳書君個樣，眼又圓又細又單眼皮，鼻又長
P頂鳳冠畀佢
成個滿清後宮佳麗皇貴妃畫像啲樣咁
（自己去wiki搵圖去compare）
可唔可以唔好再post呀？？？

一個post 都有10%係佢嘅圖
我想嘔呀

本明荃之友唔想再見到類陳書君嘅物體出現呢個post
對於佢block鳩我呢個濕鳩舉動
我唔再澄清 我係冇做錯到

接下來我會throwback 腎仔嘅年宵圖
畀大家洗眼用

本人最喜歡佢呢套outfit

腎腎最Sharp醒嘅live

見番我cap gif 浩賢bb笑容吖

Edwin送大家一朵花

究竟佢哋幾時先可以戴口罩
有啲擔心

又係呢條紅黑格頸巾

過過場不得了，次次賢B用呢個方法做過場，我心入面都忍唔住講左句：好靚仔呀

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

戴左口罩都咁charm 初二就要去呢的地方
浩賢 小心吖

Bb好可愛呀

佢突然望鏡頭 好得意 嘿嘿嘿

我真係好鍾意佢
試過夢見撞到佢做直播

我指真發夢

做.....咩....直播

既然首席明荃之友講Edwin之最，到我講下啦！

唔好咁..心....急

鍾意書君就自己開Post 啦

好斯文

我唔係講咗唔好再貼啦咩???

總之要貼佢嘅嘢 開post 啦屌

有見及此已經開咗豬君嘅post 畀大家了
大家請移玉步

呢度清泉 不要污蔑他

youtube之前的片 剷走哂嘅 一定有線密令啦

連男仔都話佢靚仔

街訪 好想衝埋去握手吖

ott 嗰張咁窒ge
用呢張啦

開心到射

我想一手掌握浩賢BB

新story好sweet幫文生買口罩

睇完豬君個Post同口罩放閃 真係天國與地獄

唔知有冇人有睇網劇「我的hehe室友」
有集講睇有線新聞，呢一幕真心笑到我肚痛

最靚仔係佢 唔講佢講邊個

Steven好靚仔
有無人有佢ig想follow

S1E14張圖有寫

狒狒應該浮誇的 流口水一邊講好.....正吖

聽到浩賢BB最尾嗰到講兩單葵青區嘅個案有冇關連，就硬係覺得佢好擔心文生
係咪我想多

雷生好似無ig

edwin bb 要小心

又放閃

浩賢bb一定要平安

又出現一手掌握浩賢bb

一次過有兩個浩賢BB睇

頭先係青衣城連儂橋見到文生同浩賢bb經過

一齊返屋企
Btw浩賢bb真係好高

浩賢BB高d

浩賢去左長康邨小心啲呀

bb帶住眼鏡坐咗響採訪車度，好靚仔

經過長康邨見到

帶埋眼鏡個樣好後生，好得意呀

我唔係囉。用屋企電腦課，課完金之後就係繳付成功，無呢頁出。

果然識pr
有線

我都係用電腦 無呢頁睇

會唔會係經賢B ig條Link申請先會有

唔係囉。
利申：click佢條link用電腦申請。

我係app睇到「一手掌握 有線新聞」浩賢既新版 好似係係長康邨出面影
不過cap唔到 大家留意下

邊段新聞呀
我要一手掌握浩賢BB

咁啱睇緊新聞台啲廣告睇到咋

香港冇得結婚

係呢個啦

帶左口罩，一樣咁靚仔，把聲認真左嘅 「一手掌握 浩賢BB」

商機無限之。醫護集體大移民

啱啱睇完有線Facebook嘅新聞片，彈左一手掌握冼程峰出黎，嚇撚到我差啲想掉部電話落地。呢條友真係嘔心到極致，把聲同外貌都勁想嘔

死廢老唔戴口罩
腎仔有咩事我第一時間剷上工聯會

Edwin做預算案Live

Edwin係廠做live, 情晴做預算案論壇, 如果調轉就好

有冇人覺得呢排有線 YouTube/ facebook 多左好多用浩賢BB做片尾？
睇左幾段都係「一手掌握 浩賢BB」

浩賢BB係有線新聞收視保證 唔出佢出邊個

每日1－2段片，唔覺多好多，新舊版本都會用。

我睇左幾段都係新版

翁維愷終於返香港
恭喜晒

Edwin，你採訪咁多廢老，做扒前有冇換咗個膠袋㗎

去上環和你睇

好襯間中學隻色

荃官嘅校呔好似聽係綠色

sen....拜 愛..些..嗲....lu

荃官中校呔係綠底啡色間條

又係呢套恤衫 胸肌迫爆哂

大煞風景 係都post edwin學生照嗎

辛苦浩賢bb啦
好想同佢一齊等巴士

有冇片睇返

睇到了

腎仔落老蘭

見到 小心啲呀佢

Edwin BB要小心d！
俾人抆口罩對住咳

個個外國人唔好害我浩賢bb

學三上悠亞隻gif用英文佢。
知唔知咩叫武漢肺炎呀？知唔知武漢肺炎死好多人呀? 點解你咁自私拉低口罩向我咳? 拉低口罩咳正仆街呀！唔明我就到你明。

邊單新聞 點解有線app無嘅

7點鐘live

fb仲係貼舊版。

想畀腎仔yo

咩話拉開口罩向腎b 咳
死鬼佬爛返意粉國咳啦

腎腎真係要戴多個眼罩安全啲 齋眼鏡唔夠囉

邊個害我浩賢bb 我就同佢死過

真係要小心啲 宜家周街都好危險

關於脫班巴士，狗巴仔話

Cls 做隻貓做隻狗不做情人呀

好可愛

大家要聽醫護及Edwin話啊！

腎仔要食返多啲嘢啦，太瘦啦

我一定會聽浩賢bb講佢講得 我地呢班fans點可以唔聽

唯有睇佢同文生嘅 社。交接觸啦。

見Edwin係咁問竹君醫生

yt係咪彼有線版權收起哂

有線官方yt有段時間係冇新片出，而家播得有線新聞(不論部份定係成個最前線)嘅非官方yt頻道近乎全滅。

會唔會諗得太多？

淨係撞過腎仔一次

最尾個偷笑

好撚Sweet

貼下三年半前舊相先～
#39 20160924

依排唔見浩賢b喺新聞出現嘅

今日有VO講幾單火魔。

明日4月4啊

呢個扒剛好四年前今日出。

你好記住wor 衰鬼

因為呢個係我識Edwin嘅第一個扒，而且幾得意，有幾日呢個扒要睇幾次，所以對呢個扒印象好深刻。2017年12月平安夜又sir過滑梯。
依家咁靜，大家開下討論好吖！大家睇Edwin第一個扒係幾時？我諗唔少係因為呢個扒先識Edwin。

紅十字會輸血服務中心決定，在本月25日開始放寬男同性戀者捐血，他們只要在一年內無男男性接觸，捐血資格就跟一般市民無異。

幾可愛 這個我可以

噢....世界....真細小 小 小

佢都好正

王灝文

bb所有同事都好正

邊段新聞？

呢個扒另一lighlight，中間有訪問被警甴搞嘅基隆茶餐廳。

[/quote]

仲有耀昇

潘耀昇做齊心抗疫個專題節目啲反應真係好撚正

但無做記者的尊業道德

原來未爆post

覺得呀
之前有排成日用，但依家少左好多

男人食蠔係壯陽
黃浩賢係男人
你想點

呢個好得意目測183cm

有冇佢ig

有線啲男記者真係

有啦

而家有消息話全國政協會議想訂5月尾開，會期cut到7日，唔知駛唔駛Edwin去？

一六幾，標準以下嘅男人身高囉

有咩道德

佢應該過170，有次見到佢採訪，唔算矮

可能啱啱好170，因為我185，矮我一個頭就當16x